[認真] 有冇人練過內丹功

練完身體有冇好到?

天之道，損有餘而補不足。是故虛勝實，不足勝有餘....